[求救] 天貓超巿其實要點用？

我本身用開新世代集運，個倉響東莞；去天貓超巿買件野，個地址用返東莞個倉，點知啲運費仲貴過件野本身，唔係話直送免運費咩？
你地係點用天貓超巿架？

唔用

點解？

死返上強國用

你up乜春, 免運有冇睇條款你張單包唔包先